有預感son會將vvd踢斷腳

強如力架都唔夠son招奪命鉸剪腳

搶走個波? 剪左你對腳落黎!

停完賽啦咩?

唔係停完? 停一場姐

雙手合十喊哂口話自己無辜 🙏🏻🥺

mma大戰 mane vsson

直紅三場

文尼人都敢殺

Vdd：

他只是個兒子啊

最好熱刺輸波都踢斷一兩件利狗 用var咁過引

佢唔出現係果個位就唔會比人剷中啦

然後跪地掩面扮無辜